建議加入時事「分類頁」功能

見到好多人成日都話同一件事發生（例如連儂牆義士被打...）會出現好多個不同既post
壞處：分散大家注意
同埋突發事件一時間會有多個post 令某啲重要行動post沉底

我建議加入類似hashtag既功能 同一件事用同一個hashtag e.g. #光復上水 #九龍灣連儂牆
然後有一個分類頁集所有一樣hashtag既post一齊 喺熱門就只顯示分類名稱 e.g. 「光復上水」 裡面有光復上水既熱門post
同埋當日出有關既post就用hashtag 然後列入呢個分類頁裡面 方便大家獲得特定話題既資訊

唔好意思可能講到好1999 但我既意思係類似email裡面既唔同categories咁
唔知道呢種功能技術上可唔可行 希望大家集思廣益 俾啲意見！

推

應該有用, 推

推
我無野講